圍緊聶德權巴打請入！！！！！！

坐地下，唔使企
搵張凳出嚟 放張空櫈等佢坐
唔可以有太過激嘅行為
嗌口號

推

小心黑警清場就ok
支持你地

黑警可能就快黎，散開啲

搵垃圾桶比佢好過啦

成班跟尾狗跟住車走